8/8考 ielts有無雞精班惡補下

小弟自問英文廢，係咁操卷入到去考都係得5.5
我目標只係6.0....
有無班絲打知有無Ielts雞精班畀我惡補下

ielts 唔係dse，冇得補
你剩返3日時間溫操下 pp 算啦

入u最低都要6.5， 你目標咁高嘅 6.0

操卷一般都係比較難操到writing/speaking
小弟可以幫到下你既應該

Ielts呢個試真係好垃圾

Btw 溫左一個星期8.5 全靠